Mr. 八達窿

有冇人睇過個故仔書？講乜？